黑警痴埋成虫同曾志矮呢班人渣到，但搞鳩王喜

王喜睇黎大撚鑊了

Btw 藍潔瑛RIP

黑警話一切在心中

物以類聚

成班黑社會

王喜個性格唔會驚

大大個志雲撐住唔會有事既

王喜

志雲同呢班友比，完全係廢料

上哂岸既人冇咩好怕，搵少左都多過你